警方拘捕一名區議員疑企圖偷運在囚人士口罩離開收押所

警方拘捕三人，包括一名24歲的區議員、一名21歲議員助理及一名39歲的在囚人士，涉嫌「將未經授權的物品運離監獄」，指有人昨日以「公務探訪」為名，企圖將一個政府派發給在囚人士的口罩，偷運出荔枝角收押所，被懲教署人員發現，被警方拘捕，警方有理由相信有人對政府派發給在囚人士的口罩，包括產地有意見，但不會揣測犯案動機或意圖，正作進一步調查。懲教署指，是收到相關情報，之後透過翻看閉路電視揭發案件。

警方指，懲教署對派發給在囚人士的物品有嚴格規管，不排除有更多其他人被捕，對有公職人員以公務為名，在知悉法例下以身試法表示失望。

原來監倉入面係無口罩

小題大做

咁撚大件事呀
開埋記者會

以為最少一千個

一個
好明顯有區議員想揭發口罩 然後政府先下手為強

應該係想幫在囚手足check 下d 品質有無問題

垃圾懲教狗

一個

手足真係垃撚圾，一個口罩都貪

ON9

一個
好明顯隻口罩有野，唔想比人測試

你on9，好明顯正府唔想比人知入面派緊支那唔合格口罩啦

區議員個手機實比黑警hack

邊個區議員？

Popo一定spin到口罩係大殺傷力武器

真係解決提出問題的人

呢單一定要上twitter.
現任議員被拘捕, 罪名係 "偷一個口罩"

依d撚樣做政治任務做到出曬面
偷野打劫果d就唔會查，全力做政治部

最大可能係監獄唔係用CSI口罩反而係用垃圾大陸口罩，所以議員先拎走

5毛,黑警, 藍絲死全家,影撚衰宋慧喬個名

唔係偷係帶走一個口罩

blocked

犯法就係犯法
一定要負責

此地無銀

一定薄過紙 驚比人篤爆

一定要上Twitter

因為一個口罩而拉人 不知所謂

一個

又鳩拉區議員

Tweet

24歲？ 林子琼？

CSI出名又厚又焗。
想運一個在囚口罩出去，果一個係csi機會好微。

監獄條例
18. 將未經授權的物品引進監獄

(1) 除非根據第25條下訂立的規則授權或獲署長授權，否則任何人如將任何槍械、彈藥、武器、工具、令人醺醉的酒類、鴉片或其他藥物、煙草、金錢、衣物、糧食、信件、文件、書簿或任何其他物品帶進、拋進或以任何形式引進或傳遞入任何監獄，或傳遞給任何在監獄外受羈押的囚犯，或放置在監獄外任何地方而意圖讓囚犯管有，或將上述物品攜離監獄，均屬犯罪，一經定罪，可處第1級罰款及監禁3年。

個口罩一定有問題

連政府人員都開始冇csi供應，批罩都唔知去曬邊

嘩
大單野嚟喎

攞證物出嚟 睇下個口罩有幾垃圾

唔係你老母黎咩？

去撚晒狗隊同支那囉
使撚問咩

身邊有鬼篤灰?

閱讀理解 U

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

消息：元朗區議員方浩軒涉偷運囚犯口罩被捕

黑警死全家 無其他野講

最近見d狗都唔係用csi

推

企圖將一個政府派發給在囚人士的口罩，偷運出荔枝角收押所

CLS

監獄口罩唔見得光？

價值$0.02

用下腦睇多次

唔係咁都鋤得入呀嘛

你真係垃撚圾衝出黎俾人block

在囚人士被捕

一定係

一個

我淨係知有黑警賣csi口罩

荒謬既事每日不斷發生
大家唔可以習慣

奇聞！驚世大案！一個口罩就睇到政府幾咁秉公辦理，犯法就係犯法

待人以嚴，律己以寬，香港市民真係冇運行

港共為咗打壓香港人，真係好肉酸

武漢制口罩唔想俾人拎出去驗？

on9

打國際線

真係想做鳩你既。你入去拎杯水走 佢都一樣可以告你

up

一個口罩三年 都on99 有乜位入到你嘅就入 軍政府 加埋啲垃圾紅官

情報係邊黎？ 兩邊都想俾個波大家

用個胃隱藏偷走左提供比在囚人士既水

你老母真係垃撚圾 連狗撚都含

手足：屌你我送比區議員你就話偷運

傻強：小事一樁 如獲至寶

呢啲就係 瑣碎無聊，惡意檢控

律政署拎上法庭？

希望你炒支概股炒到破產
坐住堆faang 睇你幾時死

咁明顯個口罩係劣質垃圾口罩

block你好耐

邊個同你係手足啊

元朗方浩軒

番庇護工場啦，爛出嚟托柒咩

區議員而家點

監獄 ≠ 收押所

正經回覆無人理

犯法就係犯法
犯法一定要承擔法律後果

除非你係支持政府

屌你呀
啲CSi口罩都係囚犯做架咋
咁啲csi口罩邊個用得最多呀？咪就係黑警同藍絲囉
出po前用下腦啦

推到有立法會議員跟進

係帶走調查但被警方砌詞誣告

資料
性別
男
出生
1991年（28－29歲）
英屬香港？

到底炒股撚同波狗係咪同一隻賤種生出黎

一定要搞大佢

一個，大case啊

一個...

CSI全部無晒
而家連狗都無CSI用咁滯
衛生署、入境海關都無CSI
究竟批CSI去晒邊

去晒支那

係咪身有屎呀，d口罩可能唔合規格... 攞你一個去驗就發晒茅...

救護員都唔係用CSI，係用支那罩

唔通原材料去晒整工聯會口罩？

果條五毛黎 晨早block左

會唔會唔知唔拎得出去呀

入面係冇csi口罩

...
已經唔知比咩反應好
做政治任務做得咁開心

偷運一個口罩都要開場SHOW,係咪咁撚多餘

個口罩係米寫左家書呀

停產？

有人唔做做狗

口罩落慢性毒藥？！

天水圍金鋪打劫單野 仲係不了了之

在囚人士用緊嘅口罩

所以支那爆到幾勁佢地先知
而家真係極少見到csi
擺明拎哂去奶共

點為之偷運
個口罩應該有啲嘢

你點有的

瑣屑無聊

你啲手足，係咪即係黑狗五毛

三公斤k仔冇事
一個口罩就喊打喊殺

狗做硬condom

推手

福建罩

一樣係under「監獄條例」

前線好黃

你會唔會話個警察係帶走一支水唔係偷水？

個口罩一定有問題

要打國際線

有得咁拗咪好著數

第234B章 《監獄令》 第2條 監獄的闢設

附表指明的用地及建築物均闢作監獄用途。

第234B章 《監獄令》 附表

大潭峽懲教所(位於石澳道與歌連臣角道交界稱為龍脊的地方的用地及建築物) (2014年第8號法律公告)

...

荔枝角收押所(位於九龍荔枝角蝴蝶谷道3/5號的地方及建築物)

懲教比嘅垃圾口罩

唔明樓上個d笑乜春 莫須有罪名都好笑？

睇圖都覺得劣……

又block一隻支那曱甴

一早block 咗

d人就係咁，連「監獄條例」都未睇清楚就駁
P.S.: 無話黑警合情合理，但合法
黑警死全家

應該係懲教處俾啲質素差口罩俾囚犯用

區議員想踢爆

懲教就報警玩嘢

堅劣
拎上手睇過
之後用返私伙嘢

偷運一個
好勁呀
冰毒3kg都告唔入

唔好用個偷字

唔係告唔入，係律政司唔告。。。
fact都未搞清

好撚寒酸

收皮啦五毛有得比較?

犯法就係犯法
除非你係

咁佢喺個條例又無定義到
放咗喺下面個附屬規例
而字面上又用「監獄」唔用埋「收押所」

睇漏眼都唔出奇

你岩
721都係唔告
龍門佢地決定

又block一隻

有

可以一齊入去坐

已封鎖會員 - 宋慧喬
PR公司請到你真要浪費金錢，咁低質想分化？

一個

其他野又唔見班仆街咁"認真"
721之類就無視

唔係幫班狗 運野出/入去點都係犯法
個個就將個焦點轉去 1個口罩/同其他case相提並論
而家連登就係咁

又block 一隻

個口罩實有特別嘢，品質問題？內藏玄機 傳遞資訊？
有無個罩實物相流出

第一次就叫中伏，但中完伏都講到合法，就係伏埋日後嘅手足

啲ac 好平？咁易就放棄一個

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問宋慧喬(狗隻#32148)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

(HCMA 700/2013) 代搭監單case
《監獄條例》及《監獄規則》起荔枝角收押所係適用範圍

cls

[推到完場］機場特警3

屌你老母，抽水就食去Discuss啦！果邊有好多你同類！

Pish

今日仲對港共公安部有期望嘅人係咩心態？

逼人記得幾kg冰嗰啲

我都查咗陣先明，但做人要虛心好學，一句唔等於就大晒咩

好撚無聊

都唔明點解咁撚多呢啲account 開po 就扮手足
Comment就離地得黎又惡毒
好心你班垃圾網軍用下個死人腦啦

一個 身有屎啦班狗

呢啲"人"明顯到呢...

講真，只係運個口罩，最多只係罰CSO ，判監唔覺得會。

以前就或者要係法例上虛心嘅
而家香港法律學條撚咩 大家知咩事

一個？
帶住咁偷運

口罩肯定有嘢唔見得人，最好上法庭俾大家知

法治而死，但黑警老律做法律去治我地，我地就更要熟書

咁樣比位人入又係on9既

有利益輸送

咁就係法治

重案

有內鬼

on9 最高判3年 wtf?

工聯會郭曱甴打人冇事
黑警

made in chi na

懲教署指，是收到相關情報，之後透過翻看閉路電視揭發案件。

乜野情報

見到班垃圾睇唔啱聽既留言就嬲嬲豬，真係好好笑

獄卒

Wtf

係咪個區議員發現咗政府口罩啲料有古怪
想check清楚點知比黑警先下手為強拉咗佢地

對有公職人員以公務為名，在知悉法例下以身試法表示失望。

由佢講出口

上到庭一定比法官屌老母

大把二五

屌

信我
一定係屌被告

因為一個口罩

柳記咪又係25狗, 唔使諗咁多, 特登等佢拎走左先向上司匯報

應該係想爆料俾傳媒監獄口罩唔合格
然後對家收到風瘋狂打壓

去到呢個level 我覺得中聯辦有team人專門組織做鳩區議會都唔出奇

呢條友我一早block左

一定係架啦

又話涉及1個口罩，點解證物袋入面有兩個口罩？

講真心話都唔得

班狗2月幾嗰時用警車運成箱csi口罩出去賣都無事

呢個post d 5毛多撚到呢

收爹啦，真心賤種宋慧喬

呢幅相，又唔太見個口罩明顯cheap

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

高可晴呢？

搜證求戀期，證物與所犯罪行不符。相關警員是否偽造證據？

咁快有mon post 蛇負評

詳細情形唔知係咪報導所講，但所有非建制議員都係港共政權嘅target, 每步都要小心，根本就係有心做死你.....

個口罩係支那製？

口罩有問題

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

偷口罩.....

唔係證物 拎兩個靚野出來話入面用呢啲

個女警俾班玩野既人玩死

近排中概股賺到笑
你班垃圾繼續FF同鳩叫喇